愛情根本on9

你一心一意對一個人好，佢就當你9咁玩。算L數，做毒燃仲好